空虛寂寞凍嘅巴絲請入黎

幫friend出po

《聖誕暖心大行動》
第三年寫聖誕卡
一如以往想比d溫暖大家
要聖誕卡嘅可以填form
有咩煩惱想傾訴都可以寫低
我會覆番你
希望到時可以準時寄到大家手上